建議搞一個票站感謝日

立法會初選嘅成功，除咗選民外，亦要多謝一班提供場地嘅黃站

可唔可以搞一個好似以前懲罰黃店嘅活動
好好懲罰吓呢兩日做唔到生意嘅票站

*黃店